一棵樹or森林？

如果可以俾你揀
你會要一個青梅竹馬 會陪你渡過難關
真正了解你 知道你所有經歷嘅人陪你一世

定係每個階段都有唔同風味嘅人
一世係咁換枕邊人 享受風流

啲人成日話唔好為一棵樹放棄森林
假設兩者外表差唔多 你又會點揀

一棵樹
森林

就好似揀做美斯同c朗咁

c朗

美斯

你想點